建議選擇合適分台，以免太快沈底

吹下水